[NBA] 樂透抽籤 木狼壯元籤 勇士榜眼 冇人講所以我講

第一次波台問po唔識規矩，多多包涵

D'Angelo Russell 抽嘅壯元籤，勇士有冇後悔？
想勇士選到James Wiseman，7尺身高可以打小球，如果適應到打正選到時五個位都投得會好屈。

選秀大會預計於10月16日舉行。
汁:

勇士就算啦
呢年搞落黎
等於KD<=>Wiggins加個pick
Salary cap仲要俾嘴綠份約縛死哂
俾佢full team都頂盡二輪遊

永續潛力狼

有左First overall pick 唔知可唔可以換dbook過嚟
但換唔到留翻嚟pick Edwards或者Lamelo都唔錯

浪花兄弟，wiggins，嘴綠呢四個run得順夾個識擋拆執板嘅C已經可以好好玩，wiggins點都比北卡飛鷹勁吧？

個人對 Lamelo有保留，好似冇打NCAA，直接海外打？
球哥夠吹得勁，原來同球爸可以打贏Jordan 一樣只係吹

3Ball 在澳洲聯度打
強度好像重比NCAA 勁

入playoff會比人打爆
成隊冇關鍵時候單打能力
同埋同bench 已經唔係以前73-9既level黎

今年所謂練新人, 有冇邊個可以有rotation 能力?

冇就真係

今年個堆全部都係其他隊唔要既棄卒黎既
你話呢

關鍵時刻都係睇浪花，尤其Curry
湯神個傷唔知幾大影響，我假設影響不大，佢加wiggins(可單防King James）同嘴綠（假假地都DPOY，今年得返佢佢又唔係進攻好，數據睇係會差)，其實防守力唔弱。
Bench好難揾返伊戈呢個級數，就算伊戈返嚟都未必打得返以前咁，始終都老。但Bench係睇簽自由球員啫，牌面正選五人ok，應該吸引到好似West降薪嚟打嘅？

Chriss算合格輪換內線？

降薪痴冠嗰堆係都去Lakers/Bucks/Clippers 啦
你估仲係兩年前個隊宇宙湧咩
嘴綠回左塘好耐
而家出佢同進攻打少個冇分別

鬥心問題 唔關人事

嘴綠從來都唔係自主進攻勁，要靠體系。
佢特點係策應，冇人走得空，咪廢囉。

當然，今年傷曬浪花兄弟，等於乜戰術都冇練過，回塘好合理。

的確 如果要揀Lamelo的話係有啲博
最好揀Edwards
Dlo加Edwards加KAT做核心係最穩陣 下限有保證

Lamelo完全唔值頭3 比盡頭5-10

個人意見覺得Wiggins走咗 KAT都即刻醒神翻 尤其Dlo過咗嚟打兄弟波 不過管理層 教練之類呢啲可能仲要再執執

勇士冠軍大熱啦
完美部署傷主力直接擺爛

無騎迷？

應該廁所喊緊，上不入playoff 下不抽靚籤

建議勇士用個榜眼籤+Green 換個現貨有三分能力中鋒

Dlo, edwards, towns, culver

唔錯

木狼 出pick加野換booker打兄弟籃球了

唔會啦Green非賣品黎，對勇士嘅防守體系太重要

咁應該wiseman

堆垃圾換鬼到

我覺得機會都幾大勇士最缺C位
不過都有傳話會向下換Toppin補側翼

覺得騎下年個陣都唔差 係咪錯覺黎

打機數字上勁，管理層廢，唔睇好未來兩年入playoffs

又係管理層問題多，Towns未成熟

睇curry同湯神復出打咩狀態嘅

curry未紅都成日傷，加上今次嘅傷(手)對運動能力冇咁大影響，覺得可以揾9成態以上

湯神個傷對爆發力影響好大(高比都係最後一場叫谷得起)，防守做干擾會下降，但定點投手應該問題不大。

wiggins試過全場單防老占，係單防，效果算ok。
佢之前打養生波多，如果生性少少，點都勁過之前Barnes

今年仲有支榜眼籤，應該可以再補強

西岸係勁，呢個要到時睇運啦，但暫時睇係可以期待下嘅

覺得勇士會揀ball

揀Haliburton =Livingston
Issac okoro=AI
James wiseman=javale mcgee

好老實，sanders未夠班

佢pump到人再講

咁又係得3個rings 翻去訓算

klay傷acl
kobe傷achilles
兩樣野黎,acl傷既話有好多球員出返黎都打得返起,唔使太擔心

呢個真，我覺得揀okoro好過wiseman入到勇又冇波係手要佢練到模版AD咁樣起碼都要3-5年，除非chriss打start 5 Center wiseman入後備，否則練唔起嘅wiseman又變返mcgee，但同時間勇要沖埋浪花尾水搏個冠翻嚟，所以未必等到wiseman
結論: okoro最穩陣，唔攻得都守得
利申個人淺見，理性討論

認同 選wiseman 都可能做後備or 未來規劃 即戰力一定不及chriss 所以向下交易選Isaac okoro 作側翼大鎖更加能夠作即戰力以及作無限換防 而且有消息指選haliburton 則因打法 進攻方式類似於Livingston 令勇都有興趣選佢作第六人

始終我會偏好okoro多啲
haliburton 睇佢大學啲片見到防守好撚差，你話攻似livingston 我會覺得可能仲勁啲但防守會差幾皮，livingston帶2隊或者small 5嗰陣佢夠高食到對面guard 甚至34位都可以客串下換防，但揀haliburton就會偏向攻>守，無限換防未必run到，放上陣打2/3號位又冇乜優勢變到好撚雞肋
我會偏向 okoro>wiseman>hiliburton
利申勇士第一冠嗰陣開始睇

向下交易得到okoro及2021選秀籤s係最好方案

木狼養人係垃圾級

Culver 可以收定皮先 説好的jb 2.0 拜託交易佢去肯給予球權嘅球隊 例如 我諗唔到